而家啲女咁鐘意直播賺錢

成日係FB叫人哥哥又要人助養，其實佢地係咪雞黎

又唔洗除又唔洗出黎陪客就賺到錢
何樂而不為

比人屌都要2000/hr

咁多狗公課金睇直播，唔洗比人屌

呢個真，係屋企開部腦就有狗公科金

咪係
睇o架妹直播要比錢既都會除衫玩玩具有d仲玩得幾正

睇班又唔肯除又臭西格又要比錢真係不了

把聲嗲兩嗲，著件小背心，得閒借啲意扎下頭髮企起身show下對腳 成班死毒撚就甘願課金俾條女，又唔洗出街見客俾人插。
何樂而不為

而我岩先知fb直播可以賺錢

係

有無人知點計?

收皮啦你 有得比你咁搵錢既話 你屎眼都開埋比人睇啦

太多人有閑錢